3百萬人自首

香港會變成點？

垃圾文 各位善用不推文功能

屌你地識用不推文功能未呀?

公共服務：醫生、護士、消防、司機、教師
全部被消失會點